姑娘仔入隔離營你問我答

有咩隨便問，識答會答

幾多歲？
做咩事入去？

有冇指甲鉗 ? 係時候剪剪佢
入隔離營係咪身邊有人中左?

手指好好J呀

今年24，接觸咗個確診病人，被列為密切接觸者，所以要隔離14日

聯合？

護士c

Uc ？

做護士大部份都生活好悶
好難識仔？

使唔使我陪你1日10回瘋狂做愛

要請屋企人運送物資先有指甲鉗，有啲麻煩。

定係通常好高要求

點解咁鍾意同紀律部隊拍拖？

係

聽朝要做檢測
係唔係吐4啖口水入去個樽到就得？

都唔悶嘅，好睇個人點樣分配時間
如果入左女病房，冇乜男護士，可能難識啲
而且好多都讀書嘅時候有哂女朋友

希望你冇事 , 記住同我地報平安

白虎？

Ms周退休未

男姑娘？

UCH palliative ward, 24碎，知你係邊個

1定0？

我都唔知，但身邊的確有好多警嫂..

點先識到你

樓主暗瘡肥婆黎

普通口水唔得，要深喉，即係要好似啲老人家吐痰咁，係喉嚨發出「Kruuuna」聲，清啲
咽喉嘅口水出嚟，要重複幾次先夠！

有指甲鉗就會剪！

多謝🙏

乜都好，男朋友鍾意咪得！

醫院咁多個ms周，你指邊個先？

悶到上黎開post?

短頭髮嗰個

真絲

有仔？

隻手指

唔好自爆啦
政府要搵你太容易

真係好悶
四面牆

3餐食乜
隔離期間係咪照出糧

討論過啦
因為大家都返shift, 冇得揀

繼續估

醫院大把靚女姑娘，慢慢搵下我

你個名
但番shift 兩個人時間咪重唔停 跟本唔關事

點解成日哈學護
同文職

可以繼續發揮你嘅想像力

Palliative係咪好得閒？

點會唔關事
你連識既機會都少好多，點拍拖？

唔係好多正常時間既女人鍾意搵7x24既男人伴侶架
特別係想生BB既女人

所以見親都係紀律部隊-護士-空姐呢個組合

點解做palliative?

利申：RN，以前有份搞過新的community palliative service

Friend過你打J

真係好悶，14日點捱

搵到先算啦

日本女主播被屌，跪求名

心情如何 有無覺得自己會奶嘢

有一個窗睇下風景，完。

嚟緊要去uch覆診 唔去唔得 但又驚瀨嘢

點樣識到女護士
有冇咩擇偶條件

護士姐姐

靚唔靚女？

3餐都係呢邊安排，每星期嘅menu都一樣
早餐重重覆覆 點都有餐包，雞蛋，粟米...
出糧方面就未打去問HR，暫時未知

想屌你

有無俾紀律部隊狗屌過

你係邊度隔離？
我守過咁多隔離營 除左CYQC
都未試過有咁高層

有男友？

女仔唔可以睇AV?

姑娘易唔易溝？

咁重要都唔知

如果照出又冇中招算唔算賺左

人人唔同，答你唔到..
我諗最緊要識體諒我地呢行工作壓力大，返shift辛苦掛...

冇人會話自己唔靚

病到飛起入院住返357日

驚唔驚奶野？會唔會打疫苗？

要唔要外送茶？

最撚憎紀律部隊狗

有城市景 唔係竹篙灣隔離咩

樓豬似假膠
連隔離會唔會出糧都唔知

樓主加油

可以睇返正苦檢疫中心個list 會解答到你

你估個個都咁在意錢咩，擔心自己會唔會中撚咗好過啦

原來係荃灣絲麗

戴帽嗰個

係護士-空姐鐘意紀律部隊
主任級好多唔洗輪
你紀律？

有，同行

隻手指似40嫁唔出老姑婆

做過啲咩procedure?

賺咗14日如坐監般嘅假休息

怕唔怕被監視緊？會唔會覺得冇自由？

請你明確地話比連登仔恐懼撚聽 WuHan virus is just a flu~~

因為大家都番shift

你真係死戇鳩黎
有幾多主任呀？好多唔係全部呀嘛
散仔多定officer多？

其實有心理壓力架，幾聲咳同喉嚨痛就開始淆

多謝提醒，咁希望我可以40歲前出嫁

屌，又扮女

賤種返shift黑警
#254745

捉到隻傻西5毛

冇保護衣嘅情況下掂過個病人，而且佢個口罩又冇戴好，就俾人送左去隔離

睇你都係散仔黎架啦
又黎自卑感發作

UCH? 咪講啦保護自己

好污糟wor

驚 好撚驚。
但有疫苗都唔撚敢打 made in China喎！
你打唔打？

肥手指

剪下指甲啦

IP都唔洗CHECK
我已經G到樓主係邊
14當放個假囉又有錢收

14日點解決?

希望你冇事

我有朋友係男護士，都唔會係做野既地方識女友

第一頁已經成班狗公 結果樓主條垃圾係男人黎 柒撚到

好威威

師兄無接受過免費教育？

可能係仔

冇咩想問
想同你講句加油多d
辛苦哂醫護人員

點睇班student 出同一個ward但冇人理

依家唔係話要去酒店咩

絕交先講

我冇連登ac, 借男朋友一用
原來佢開過啲咁嘅post

可唔可以影下隔離營既食物 , 好奇想知食乜

護士留名

有冇男朋友

same here
上次入醫院有個叔叔問我：「你啱啱收工吖？辛苦曬」
我即刻話我唔係醫護黎
真係唔咁戴咁大頂帽

我都做過學生，比人針過話過
我話比自己知 staff咗係唔會學佢哋啲老屎忽咁對人
所以自問對student同文都員好好

起底啲post唔似

姑娘「仔」 ，冇人話姑娘一定係女

多謝

人哋分享下就唔好起人底搞冧個場啦

今日食咩

會唔會計畫去割包皮？

小弟？

搵女優？ 當然唔排除女仔搵女優，但好少見

姑娘，我細佬想做檢測，可否用你隻手或口幫佢攞啲深喉唾液樣本出嚟？

仲係咪處？

死開啦豬西

可唔可以瘋狂抽插你？

點睇救護同消防？

目前自慰咗幾多次？

同我識嘅某位staff好吻合

啲汁起泡

聯合？無野想問

你係男定女嚟
一時又av求名 一時又姑娘

我問啲難度高啲，希望樓主講多啲自己睇法
今次武漢肺炎香港政府應該有咩更好嘅方法去應對？點解台灣今次防疫全世界第一？

女都會睇AV

小心自爆

點證明你係女？

你哋兩個都加油
我都好驚中招…
我諗你哋仲驚過我
仲要擔心有冇惹俾屋企人

上面又話女人唔睇得av咩

姑娘(有鳩)

人地講24就信

通常性苦悶

美領使：十二港人只為逃避暴政，並非犯法，要求中國馬上放人。

都係絲打你心水清
介意留底tg傾傾？

個飯見到都想嘔 叫你女朋友工作小心
多注意infection control
而家真係人心惶惶！

想識你

講到明借男朋友ac, 唔信就算

家變啦

好想用你隻手幫我打丁

啲白汁起晒泡
味道如何

冇包皮點割

做舒緩病房係咪成日見到病人離世，會唔會好傷感?

封關，講完。

可以早啲脫離苦難 我覺得係一件好事

RIP

777又見面了

做咩呢排咁多假膠你問我答post

舒緩病房可以睇到人生百態，
有啲等屋企人，死爭家產...
有啲就死喇 一個親人都冇...

想知現家醫院護士under COVID-19 situation 嘅返工情況 係咪要都要OT

呢個post勁嘔心，狗公多到

同一個女友？

同我做...
想同你互射

同唔同意UC精神，做死自己人

OT就唔多要 總有人接更！
可能收遲少少 又未至於OT>1個鐘

有錢佬中招，待遇會唔會唔同？

幾同意

攞你家姐細妹既衞生巾黎影相就想昆9我地？

有冇學恆生護士仔？

對波幾大？

咁就唔好再睇落去

男人老狗用M巾黎J

係隔離營呀 點拎到家姐細妹啲嘢呀

你尼個理由

保重身體

睇嚟你平時都係咁做？

仲咁大聲woo

射左未？

點解大家都KEC 但tko唔幫uc

d護士長係唔係好八婆

阿打

三圍幾多

係都post張用完架啦

辛苦？坐監咁樣？

有冇食m記

真 坐監咁樣

想問你依家係喺酒店隔離緊定係等緊入隔離營？

戒咗好耐

啱啱開始隔離緊

望指甲同字型都知道係男人

你男朋友呢14日自由啦

無嘢問， 不過想講聲多謝同加油

好快就捱完14 日

巴打個background 好得意

你知咁又點？好巴閉？係咪人哋開post分享吓都唔得都要俾你起底？

之前我隔離都係，仲要冇屋企人喺嗰邊要朋友送物資，個地點又遠勁唔好意思

想問下係咪大部份人都淨係咳，冇味覺之類，just a flu咁

見有post巴打中左去左亞博話係咁

另外都想問下你係咪其實都好驚會中？

希望樓豬冇事

瘋狂FLIRT女朋友D女同事

小妹唔同陌生人交換tg sorry

從未試過咁自由

有夾Band？

竹高有㗎喎

開定房等我、你壞壞

佢真係自由...
同時間我好擔心

你地係唔係成日接觸啲狗？

多謝🙏 但14日真係會精神病

自貼自己個西 + 手寫連登名 就信你係絲打

完全明白，雖然身邊朋友都話可以幫手送物資
但點解麻煩人哋....

做下運動,玩下電話好快完姐

好心剪指甲啦

我同好多9-6又唔見我有

點解酒店冇

男朋友有夾

佢會唔會強姦病人架

隻手好多皺紋，一定係成日洗手。

通常急症室做嗰啲會接觸多啲！

隔離營算好啦，確診訓病房先難捱

呢14日計AL定點

不停用枝棍幫病人抽血

唔敢唔洗，中咗冇人可憐....
到時就會比HA插話我哋冇做好precaution!
今日記招都話個同事冇戴眼罩啦

辛苦哂醫護

我工程

係你嘅相反版本

more

老闆就話唔扣sick leave 唔扣大假
詳細我聽日打去問下HR 先知

同位護士拍過拖覺得同單身無分別

所有野會變好架

即係你冇男朋友 然後做工程嗰個都有女？

日本女主播被屌，跪求名

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係唔係人人接受到
PAN 得幾個鐘瞓 仲邊有時間陪男朋友..
Night完又想休息！

做邊間姑娘。。。。

多謝醫護係前線為香港人努力

大西北同事為你加油

碎你老母

我都知算唔錯，唔好咒我確診啦，真心淆...

幫樓主答，有得揀咩？

想問你地前線眼
見到咩病徵多？

真😂😂😂

有冇男朋友？

仔定女

其實發覺有好多都冇病徵！
醫院比較最常見有咳，喉嚨痛，低燒，冇味覺
老人家就氣促，有咳有痰

男人老狗留指甲

真絲，冇人信..
係開post唔記得講借男朋友ac..
第一次自己出post

家變Post
BTW希望樓主冇事

咪話冇指甲鉗囉

聯合2 樓?

想問下chemoRT係咪即係concurrent chemotherapy
Palliative care同palliative systemic treatment又有咩分別

ChemoRT即係chemotherapy and radiotherapy

Close contact 係唔係留0，3，7，14 deep saliva ?

其實咩叫氣促？

好想奶姑娘手指

如果帶酒帶煙入隔離營會唔會比人週到？（真心問)

要出年先出得番黎

樓主勿自爆

入住嘅時候冇人話過我知
我都唔知，過多幾日再話你知...

人工？

聯合有幾多個 內科 ward?

唔鐘意又冇得rotate走可以炒左HA。利申：第一年RN已經炒左HA

唔會，自己入嚟帶嗰啲嘢冇人會check
因為冇人敢掂你
但叫親戚朋友拎嘢嚟就可能會check

同事，加油
趁呢個機會睇下啲非醫護嘅書/網頁
進修下其他野

睇你係邊度隔離，之前個fan 駿洋邨隔離，日日無所事事，14日食咗兩條煙！

如果係酒店食煙會唔會比人知?

有無罷工先？

哩14日有冇SERA ??

男姑娘

OK POST 完！

點解妳咁索嘅？

呼吸速度快 可能行一兩步就呼吸唔暢順 呼吸好急速

自己過2020 to 2021

個個畀樓豬呃晒
仔嚟㗎

即係community 嘅pc nurse?

3萬頭

真係考起我
入職唔係好耐，唔太清楚

真係早走早著，捱多一年就會唔捨得個約滿酬金！

唯一嘅好處就係趁呢個時間休息吓
做啲平時做唔到嘅嘢

當時是CNS的新服務

應該會啦咁大陣味！

有

梗係冇啦！

一定好悶 有咩做😂

而家冇做咪好，community 咁危險!

Netflix 聽下歌 睇吓書 行行企企瞓
開咗個連登post 覆下大家
時間又好似過得快啲

對呀，走了又一個新開始，唔走就一直都留左唔鐘意既地方，直到俾人調去另一個極可能都唔鐘意既地方。

作為一個有能力既專業，冇理由要一世俾人控制。

希望可以見到姐姐真人

加油

呢行又唔會冇人請！
睇下係邊到做啦，我有啲朋友喺私院做，
疫情下就要迫住清AL，放no pay leave 囉

依家就真係有d危險，不過危險我又唔多怕。畢竟CNS是自由的地方，自由是要付出代價的。

我係私院做緊，唔使清AL唔使no pay leave

點自由法？ 我覺得係少啲人事問題
因為都係自己一個上門做護理

邊間咁好！

點解啲人咁憎HA?

屋企徐晃幾大

你唔抵得佢有男朋友？

點解你條問題好似將啲嘢溝埋哂一齊嚟問lol
恕我直言，小妹唔識答你

嚟醫院搵我就會見到

有冇得叫外賣

男又好女又好，都係解答下大家問題啫

Uc 巴打加油

咁你唔好自稱小妹呀 變態佬

我都唔知，呀媽生得好

出camp我會架喇，返工都唔留得指甲

用右手

放心放心，我盡量都好小心

唔講啦

即刻問下男朋友
多謝你，最緊要人冇事，
大家都小心做好手衛生同戴口罩

如果你呀媽係邱淑貞，咁你物就係沈月！？

咁絲打可唔可以幫幫手推我個post唔該

請大家堅持落去 面對威逼利誘勢不妥協

有咩想同中國講

我知你係邊個

人工低？ 膠層膠？
又或者workload 大

應該就冇問題嘅，不過送物資有限時
10-11am/5-6pm
其他時間冇人會送嘢上嚟，除咗3餐！

做咗一年半準備走

真，仲睇到人前人後幾個樣，喺病人面前好撚孝順，一出病房就屌晒鬼，懷疑係未寫好遺囑...

咁都好既 咁悶有好野食緩衝下

有人送咪係囉，冇就自求多福

Slut師

會唔會叫埋屋企人驗

會啦，因為都唔知自己有冇事，連累埋佢哋

你鍾意？ 可以拎去用

返PAN 係咪真係好辛苦
人際關係係咪真係好複雜
覺得份人工cover唔cover到
Btw 隔離加油

呢張先啱

生命雞皇飯

PAN係好辛苦 加埋都唔知訓唔訓到12個鐘
人事問題 我遇過老一輩通常唔鋸大家 junior staff通常和藹可親嘅
人工我覺得可以接受啦

可唔可以帶埋我入去服侍你

人際關係係同啲老屎忽會差啲
唔係好溝通到
醫生有時好難招呼
不過而家都多咗好多後生醫護

人工我個人覺得都cover到嘅
有咁嘅人工就預咗辛苦...

一句講哂影你條底褲黎睇下就知

我都同男朋友講影底褲，佢話m巾咪得囉
我話「點知有冇男人用m巾打飛機」

我夠點知你男人老狗留長指甲去隔離都要帶埋m巾

普通公屋咁大，唔知幾呎

點睇深喉吐液唔夠撩喉嚨準？醫護比較推邊隻檢測方法？

點睇UC CNS請廿幾三十個吞屎返黎行行企企做drip stand

有男朋友

支持分享下
利申：女朋友係rn

我個人覺得有病徵就應該撩喉嚨同鼻咽會準啲
冇病徵嘅留深喉口水都冇所謂..
純我個人意見唔代表係其他醫護嘅意見

唔係去竹篙灣

Tuns去CNS係慘啲嘅！對staff咗冇咩幫助。
當然有啲人鍾意啦！ 唔太洗做收幾百蚊個鐘喎
但而家UC 好似比CNS final year嘅tuns上病房

已經好幸福，起碼唔洗捱凍，又有wifi用！

可唔可以帶野入去玩？
手提電腦？

可以呀！ 手提電腦 PS4/5 Switch 乜都得
但有個風險係如果萬一中咗就要搬返哂走
搬去醫院或者亞博

之前去過住八日 真係好鬼悶
你住酒店 ？
我拎埋條繩去跳

好難食🤢🤢

有男朋友未
驚唔驚死

其實依家Tuns好多procedure 都唔比做
咁take完obs佢地有咩做

點解係8日？
呢度酒店好細跳唔到繩！

隻手唔似24啵好似用到殘哂咁

篤手指嗰啲都唔得咩？
唯有幫手換片餵下飯
Staff左呢啲都唔會成日做，當而家做下囉..
我見有個ward都幾放手tuns去做
睇ward practice 多！

要成日rub手洗手，又唔可以搽hand cream，唔方便工作

目標咁明確咁易搵你都開post唔怕自爆？

呢期興自爆？

仙貝

收到5000蚊未？

第一頁就見到成班厹吠
見到姑娘就以為係女仔
好彩有位巴打善用起底
避免出現更多炒車傻仔

第一次出post

唔想收到，同埋都唔會收到

多謝，大家都小心

同事你住幾樓

點解做咁低賤既工

你住幾樓？

而家都唔比探

一直都好想問
既然傳染性咁強，食餐飯都傳染幾個
咁點解一定要深喉唾液先檢測到有菌？

做咗幾次都吐唔到深喉痰岀黎

同男人插尿喉，係未好多男人都有反應？

剪指甲 please

樓豬廿四歲係未睇過好多J？

除咗深喉唾液仲有撩鼻咽同撩喉嚨，只係深喉唾液唔需要咁多人手，市民可以拎返屋企自己留。

係咪扣自己假？

隔離營容唔容易瞓得著？
聽隔離post話啲人成日行嚟行去

全部呀伯

阿伯不舉？

都算多掛

你做呀伯嘅時候咪知

護士咪護士囉，姑咩娘仔姐
都唔知搏咩

可能社工黎

女友聽日入檢疫中心，想問樓主有冇野入面無，要自己帶架？拖鞋，沐浴露果啲有冇架？係咪有得洗衫架

都唔明點解同一樣職業，得女人咁鍾意要有d比人知自己咩性別既叫法 🤷🏻

啱呀

今日系UC出面深喉測試, 希望大家都無事

入邊到先？ 聽人講如果竹高灣就最好買定上網卡。
酒店就乜都有齊嘅！但洗衫就真係要手洗喇...
最好帶定啲零食同杯麵啦
因為啲餐真係....

點解唔直接用社工呢兩個字？

冇聽過男姑娘

咪直接叫社工/護士囉

靚女樓主可唔可以介紹護士姐姐俾我認識

未知入邊度啊, 衛生署無講
咁外人係咪可以送物資俾佢架?

be FD ok?

傳統流傳落嚟，叫護士呀公呀婆都唔會明，習慣左

好啦好啦

臭雞

可以送到門口嘅保安到
講名同房號就可以

經理姓咩？

竹篙灣乜日用品包括毛巾牙膏牙刷紙巾都無，要問個度啲人拎，龜速送過去
無wifi，買定上網卡
買啲零食，個度有少量餅乾杯麵提供

希望係酒店啦唯有

希望你女朋友入到酒店啦
煩少好多嘢

我要J爆你

加油，辛苦晒

想講句加油，因為我有同樣經歷

冇都唔輪到你啦

青龍呀

Tg hugo1991

樓主手字幾工整

最緊要人冇事，good luck

多謝 同時間都辛苦哂！
完全明白嗰種感受..

好細個有參加過書法比賽架

有人話我係男，你自己諗

離開香港啦，留係香港病痛都特別多

大唔大波?

？

樓主覺得病房入面既天花吊機好唔好用？

唔講啦，講左啲同事睇到咪等於自爆

唔係個個病房有，通常HCA用多，我見佢地用得幾開心

P2D都有喎

有冇咩基本書法心得分享吓？
利申: 冇接解過書法

樓主加油！我會好好睇住您男朋友㗎啦，ntec同事上

男人

影個背影黎睇下 po埋連登id
如果唔po就係男

呢d咁既擺明世紀大騙案，都有咁多狗公爭住上釣

我都隔離緊 今日先day 3
真係好lun 悶

6 日前同確診食過飯 今朝吐左口水驗
暫時冇病徵
好淆底聽日會收倒電話

Btw 如果真係唔好彩中招
想請問下一般冇病徵患者要幾耐先離開倒expo?

點解有得去 酒店 隔離？

所以急症室多警嫂？

做護士係未知道男人好多provocative area㗎？

你住酒店洗唔洗自己俾錢？

問完知道有無糧出後話我地知呀 好奇想知

做咗幾次都唔知呢個字點讀

呀伯吐飛劍啲聲

有冇係入面扑野？

屋企除晃幾大

希望你/妳 無事 , 快啲出返黎啦

樓豬仲未走身？

樓豬 我愛你

男友有冇隔離？偷偷走入你房屈蛇？

如果你同男友就嚟分手，我好想好似單身男女咁係你對面樓同你傾偈

有咩可以做

請問悶死未

可唔可以request食咩 有無雞胸 protein唔夠

樓主係咪你

酒店朝朝都有隻蛋比你食 唔洗擔心

做護士有幾可會有靚手 日日洗咁多次手捽咁多alcohol 搽幾多handcream都冇用

樓豬去左邊
隔離撚表示明明8:30 已經要起身收早餐

應該住到你兩次test都negative
祝你好運！ 我呢邊好似冇人理咁
你嗰邊有冇人會嚟探熱？

衛生署安排，我都唔清楚

今日打咗去問，負責人不在，答唔到喎，但好似當absence 咁計，真係唔知有冇糧出

Exact7ly

起啦起啦

HR有無去慰問吓你

可以唔起身食，我日日凍食

第一日囉，之後冇喇！

呢個真，每朝早餐都有隻蛋，有時留起佢同杯面食

你打去問候吓佢丫嘛

暫時平安

護士可以男可以女
冇聽過男姑娘bor

煲劇，聽歌，做下workout囉，瞓覺，打機

收到消息之後就冇見過男朋友，所以佢唔洗隔離
除非我確診咗啦！
酒店大門有狗有保安
即使隔離房，走廊都好似有CCTV
應該就冇辦法屈蛇

啱啱今日打咗去問嘢

姑娘仔

咁你就太孤陋寡聞喇，而家話你聽有

Workout都得地方好闊

玩咩game

手部only 冇位

Switch mariokart
都玩到唔想玩

可能啦 唔係急症做 唔清楚
唔想同啲警嫂交流，所以冇問點識到

好呀，幫我睇實佢

每個人天生嘅洞察力都唔同，
但呢樣嘢應該就唔係工作上學到喇

唔洗啦，應該政府出

自己隔離，自己同自己扑難啲喎

好難捱
我而家早瞓遲起，會覺得時間好似快過少少
因為瞓醒覺就過左半日

佢意思係點解要「深喉」，唔可以就咁口水

點解唔帶埋switch ps4 電腦入去

帶咗，但都會悶，日日做差唔多嘅嘢
而且有個風險係萬一確診 又要打包走人
啲嘢好重

哦 唔好意思再解答過
袁國勇都有話要含菌量好高
啲菌先至會上到喉嚨鼻咽嗰啲位
如果口水，其實平時大家都會飲水食嘢相對難detect 啲，所以點解而家留深喉都要唔飲水食嘢一段時間。

我講清楚係 病毒含量

可能係傳染性強啫 但都唔代表係100%
而且我地靜係拎上左報嘅群組黎講 忽略哂所有同帶病者接觸但冇受感染嘅例子（因為上唔到報）

都可以咁講 如果病毒載量唔高 食餐飯都未必會中
應該都有唔少咁嘅例子
好睇個帶病毒者個病毒載量
所以點解要深喉，就係會再準確少少

入營之前比左幾多時間你執野？係咪要執 14日既衫

攞幾本書去睇
攞電腦睇下劇
好快過啫

我有個方法可以有效地幫你解悶喎

好多時間 因為CHP做嘢好慢 極慢！
我係酒店就一套衫著兩日，因為唔會出汗
衫要自己手洗，如果唔想洗，就最好要帶多幾套

有咩好介紹？

請講

幾時剪指甲

唔記得左 sor

出camp日就係剪指甲日

你睇 我又用左你幾分鐘了

係咪要多謝你

想唔想睇d有趣新聞打發下時間

我仲有兩日就走得！！！

陰公

蘇菲的世界